澳洲促獨立調查疫情 中方斥政治操弄

2020年4月23日 18:26
【Now新聞台】澳洲總理莫里森呼籲，世界衛生組織成員國應支持獨立調查新型冠狀病毒疫情，中方批評澳洲的提議是政治操弄。

外交部發言人耿爽批評澳洲提議的所謂獨立調查，實際上是搞政治操弄，干擾國際疫情防控合作，不得人心，認為澳洲是出於政治目的，無端質疑及指摘極不負責任，奉勸對方放下意識形態偏見。

耿爽又稱，中方早前已向世衛捐款二千萬美元，並會追加三千萬美元的現匯捐款，體現中國政府及人民對世衛的支持及信任。

莫里森早前促請各國領袖支持調查病毒源頭及病毒如何擴散，指所有世衛成員國都有責任及義務參與這項調查，令世界變得更安全。

蝗蟲真係世紀大賤種

而家攞明係操弄你㗎啦 八國聯軍聽過未呀 中國歷史使唔使再教過你 唔係歷史中學習 就只會重演歷史